澳門雖然閪 但係人地睇得出啲市民都會支持運動員

頭先㩒入咗去一個叫澳門體育頻道嘅Page到睇

令我諗起前幾日單新聞 條友話去亞運班運動員又咪係包尾嗰啲說話

689又話咩運動無經濟貢獻 我有時真係會諗返起有條傻鳩留言嗰句咩當一個社會變到咁 就算幾乜乜乜都無用 屌真係笑唔出
Sor for 1999

要返工，不了

係香港on9 可能係上面班人唔想香港人有歸屬感掛

尤其有條友留言話 加油我地全澳門人都會支持你 呢句真係相比返香港好撚大諷刺

精你老母神 嗰隻垃圾雲吞